招跑伴

成日想跑都無動力
相信一齊做係可以俾到動力大家
最好同區啦 方便嘛
多數夜晚 假日可以早上
利申巴

咩區

IT狗今次資訊不足

唔記得講 將軍澳區

我都好想搵跑伴
但住東區

我東區呀

東區x2

觀塘區留名

東區跑步團

天水圍 有人一齊跑 比較有動力

東區
跑開筲箕灣海旁

觀塘 早排跑觀塘海濱入啟德
條路幾正

天水圍區

黃大仙 天水圍都得

樓上兩位 有冇興趣一齊跑
我一個星期跑3晚

之前高登有跑步group

開個TG group啦

邊樹跑？？

臭河

係咪有gp

冇呀

今晚又跑臭河

天水圍有冇人開group

組團係東區跑??

巴打你成日跑??因為我唔係住天水圍,只係有時入去會跑下咁